歐聯八強抽籤唔見曼聯既？

保送

阿，熱都唔見埋

送左去邊？想知

神魔合一決賽出唔出到？

咪搵遮醜布啦

直入亞冠決賽

宇宙最強獌連點會care呢啲垃圾杯

全能到唔見埋

屌 波台和氣啲得唔得呀
成日抽水 我晚晚訓唔著

和氣就唔係波台

我報警拉鳩晒你地！！！

直入左決賽啦

點解